一人一個生活上嘅小問題

牙膏用到最後一下

通常趕時間 揾黎揾去 淨係揾到一隻襪

Pish